而加買ps4 是否不智?

近排買完新電視突然想買部PS4玩下,
部PS2同3 仲係屋企
PS5係咪就想出定要幾年?

題外話如果係有巴打想賣部PS4比我可以留TG

Pro機先出左無耐
起碼仲有一至兩年玩啦

Pro機依家幾錢
想出售部ps4

你呢家買Pro 有幾不智, 佢就算出ps 5 都唔會即買啦, sony 肯定之後又出slim 呀, 呢樣個樣, ps5 出左起麻一年後你先會買

自己google 下仲快過搵人答你啦

PRO 大約貴一千, 其實個4K 係咪大部分GAME 都唔SUPPORT?
我有認真考慮過出PS4 定PRO 求意見!!

PS4 PRO 1TB 大約2800-3000
PS4 1TB 大約2300-2500

打ｆｉｆａ有分別

部ps4 壞壞地，都逼住要出部pro 機

你兩部玩完有無明顯分別?

未買 但唔爭在啦，直接出pro 機算

再等就笨

轉埋ssd
睇電話都無時間

唔好買

今年淨送手制同把遮

上年加保+手制+150蚊劵

你指pro?

買PRO算

Pro = 1080p 60fps, 4k 30fps, sata 3
舊機 = 1080p 30fps, sata 2

唔抵屌
遲一年買仲送少咗嘢

PRO雖然係假4K
主要係想開佢個HDR
開完個畫面真係靚左

依家買PS4, 一定一堆game 玩
唔好諗PS5... 新機一出都唔多 game 選擇

等買PS5仲不智，一出邊會多GAME

不如買部PS4玩番D大作夠你玩到2-3年後PS5出仲好